# Projet APS

Theret Ingrid - 3201608  <br />
mai 2023

## implementation

tout a pu être fait jusqu'à APS2
Séparation en trois dossier pour l'analyse lexicale, syntaxique et sémantique


## lancer un test

`./[nom de l'executable] [fichier test]`


## Travail


Je tiens à preciser que comme j'ai entièrement travaillé à distance et donc pour avancer dans le projet
je me suis principalement basé sur <https://github.com/thizanne/imp/blob/master/tutoriel/article.org> <br />










